一人一句改過嘅諺語

我先
讀萬卷書不如食萬寶路

一理通馬國明

有朋自遠方來 非奸即盜

吃得苦中苦 偏向虎山行

路見不平 拔足狂奔

千里送條毛，屌鳩你老母

少壯不努力 老大入恒管

若要人不知，唔好咁低B

一日不打J 面目可憎

商天娥太急

一碌鳩打沉一船人

學海無涯。回頭是岸

事不關己，沾沾自喜

識英雄惠英紅

學海無涯 回頭是岸
日防夜防 小三難防
平淡是福 撚要大碌
半夜訴心聲 含撚要吞精
扑野唔用力 精液一滴滴
人善卑人蝦 波大卑人揸
買煙唔卑火 齋屌唔卑摸
心靜自然涼 鳩痕自然長
女人要靚唔要命 男人要性唔要命

出自：松島安

牛唔飲水唔行得後樓梯

條條大路通陰間

夜半無人打丁時

經一事 蔡一智

若要生活好，要買利物浦